[突發]即刻下載AmpMe, 全港18區和你播

用呢個app, 可以同附近嘅人，一齊同步播歌
就算冇大喇叭，都可以周圍播，又免卻咗冇人跟你唱歌嘅尷尬
就算冇得出街買野，齊齊播歌都好開心！

*AmpMe係加拿大公司

Android:

iOS:

推

push

TUI

搵左呢類app好耐！

Ok wor

lm